陳𦘦麒係香港足球史上最強前鋒

唔好理d咩派路式12碼，其實陳七都算係香港史上最佳前鋒，唯一弱點應該係位置感
不服來辯

佢波底好撚好

爆房王

私生活就...
唔好講啦
但近幾年個人都成熟左

去熱刺集訓已經威啦
可惜慣住食女食煙 自己破壞前途

基奧勁過佢

咁陳韋拿呢？

關島屠夫

呢個叫韋拿 西班牙人黎

最佳接班人

基奧都係神鋒，但全盛時期既韋拿應該可以勁過佢，但都差唔遠

比賽前，坐車入面食煙

啱啱星期日先頂靚波絕殺東方

呢球靚波呀

點解要佢踢邊

韋拿去巴塞都係踢邊

Chan

張子岱呢？

近20 年可能係
史上最少有胡國雄，尹志強

最強中鋒要踢左翼左閘 真係史上最大迷題

不過其實我記得佢踢好前，但胡國雄好似中場多

歐偉倫勁啲

香港杜奧巴同香港韋拿之爭

牙國已經超越左佢

又高又大隻又快 香港牙朗

踢過街場好勁

曾志偉勁過佢

計港隊定港超先

算係最強前鋒，弱點係射術⋯⋯

真

點解港隊佢冇得踢

人地港隊史上入球最多喎

東亞運決賽嗰球，香港足球史上含金量最高嘅一球，夠佢名流青史

係勁既

係

身體質素係本地球員少有
可惜嘅係已經無心踢 否則成就會更高

死火倫勁啲定佢勁啲

陳七當年東亞運仲要羅傑承特登揾飛機送佢返嚟，呢下令佢夠經典

仲要一落場就入波

當日有入場睇 真係熱血到仆街 直頭係電影情節黎

近十幾年得佢一個土產前鋒見得人
你睇下近幾年邊有個香港前鋒可以入到>10球

體能

屌足總

d後衛

東方

近幾季每季都只係入得兩三球
仲少過啲後衛
爆房打隊友舉中指食煙網上同球迷罵戰就叻
仲要睇唔起自己同行 話月薪得六千係合理

睇下wiki 入球榜先啦

佢今年踢好少，又俾人放踢閘。入得2球，不過兩球都好靚

歐偉倫都曾經係世界頭十前鋒

踢閘

中場就有 閘都有？

對關島刷左幾多球

今屆入兩球都吹奏

佢最好彩既係全盛果幾年撞正羅神大搞
羅神幫佢搞到成個明星咁
揾揾埋埋賺唔少

兩年前對東方射完球輕鬆十二碼之後到宜家都唔敢射十二碼

近廿年最勁我覺得係南美聰

有冇對熱刺嗰球gif

係熱刺受訓完後備上陣救港

周不時出現在中環夜場
新聞無賣咋

開場企位係踢左翼 但係會讓條左路比方栢倫上去攻 因為方栢倫會返唔切 所以佢會企返左閘位逗住 順便做半個組織型防中 回收球權同分邊

最近足總對東方個球頭搥真係幾撚靚

陳7 1米88係香港其實真係好殺食

有冇上年對新加坡球世界波

後生勁 但唔生性
30歲到已經跌哂watt
一季入得幾球
持住自己老屎忽扮哂野

仲有對祖雲達斯入波，絕殺不丹

到而家都唔明點解個陣廢kim 唔用陳 7 踢正前
係都要用死麥基個班人攻

點解咁耐冇入過港隊

唔好再吹奏東亞運喇，當年人地派青年軍後備嚟咋

歐沖左邊斬入禁區, 呀帥頂返入中間, 陳7一頂入網

廢囉，回塘啦。佢私生活和態度太差，從來無想進步。

有睇就知佢呢兩年只係轉型，唔係退步

贏左又唔吹奏得
係咪要贏世界盃先比吹奏
香港就係多得你依啲淡友 一啲自豪感都冇

應該轉打籃球

又吹奏舊人

果隊港隊咪又係青年軍

球王片有咩意思
你cut街場啲人是旦一個咁多年黎踢過既好波都好勁架

佢最大問題全盛期得60 分鐘貨仔
仲要係無氣唔止爆唔起咁簡單
係一無氣連行兩步都見辛苦個隻

你揾個香港球員球皇片有咁勁先喇

關島18球
台灣澳門各5球
可見個37球既水份有幾高

佢身材加技術兩者加埋應該算數一數二
但史上最強真係諗諗先

耐力係香港人計below average
同埋我認為佢唔太算完全運用到佢身體條件，應該可以做到更多野
可惜真係態度問題

麥基真心好廢

我記得主場對中國個場 佢後備出黎踢左一陣已經索曬氣

都係我地勁D

仲要斷埋香港球反擊
作客對中國個場又禁區handball 好彩球證唔吹

7爺

對，所以話佢無氣唔止跑唔郁咁簡單
係會腳仔軟

煙民黎，仲想佢跑幾耐

胡國雄踢前鋒

同埋佢應該已經係香港最後一個家傳戶曉既香港足球員...

葉鴻輝好似新d

係曾經金靴獎掛得仲高過raul

贏都唔撚俾痴撚線

點會唔係 歐偉倫?

胡國雄呢

點睇高美斯
陳7放棄左正前比佢

亞洲人體格唔適合做前鋒

先天條件真係好，1米88，技術唔錯，可惜自己唔去珍惜，當年曾經諗過佢可以去歐洲踢，嘥晒。

陳七仲入過含大狗波

我寧願你地吹奏傑志亞冠贏波或者香港兩次守和支那好過，起碼人地出正選

同意

太舊唔知
但一定好過死火倫
射手觸覺同球感都好好多
講體能, 後生嗰陣未必差得過死火倫
死火倫年代成隊港隊踢到60 分鐘就無晒貨
陳七年代港隊應該都捱到去75分鐘

中鋒身體, 技術走去打翼做波, 斬波入禁區, 可能細個頂波多撞親個腦

死火倫就算吧啦，當年喺cyber晚晚都見到佢飲酒索K，踢到60分鐘好勁嫁喇

香港係咪真係咁多毒撚 爆下房落下老蘭都得撚罪你地

你落開cyber可能我地見過wo 不過我123樓主場

日本隊世界排名21，贏到佢地後備都好勁啦

金法國

呢啲球員都有人吹奏
仲話佢生性左 早兩個禮拜先比人影到食煙

位置感係足球最重要嘅野黎架喎
個場咁大
唔係啱嘅時候出現喺啱嘅位置俾你技術c朗咁勁都入唔到波啦

踢港甲，有C朗嘅技術同腳頭散步都狂入波

但死火倫可以長期霸住南華中鋒正選喎
唔會比外援迫去後備或者打邊
同埋當年對住肥福李安納加夫利呢啲level嘅龍門都入咁多波

無話件事啱定錯，只係客觀陳述呢件事。我以前都會去中環唔覺得單純落去drink and dance有咩問題，反而係你主觀咁諗喎朋友
而事實上華人社會價值觀影響對夜生活睇法係不變嘅事實啦，身為香港職業運動員都算公眾人物去得呢啲地方就實有人講啦

畀膠都改變唔到事實
陳七算係比較勁 佢體格比起一般東亞人強好多
高大 有腳頭

東亞球員勁果班去大球會搵食最多都係踢翼
偏向技術型
好少有前鋒真係勁

當年兩個前鋒，而家單箭頭

你聽到佢ban落個波d聲
同其他球員比
係有力既
佢波底係幾好
真係衰食女chur煙
特別係食女
Hit中兩登仔既死穴

陳七最勁個時係10年之前，呢條片根本show 唔到出黎

吓 佢開酒吧架喎

拎住十年前個光環到依家
根本之後就無咩特別表現
態度個格又衰過人

我有入場贏左係好開心 但係認真果隊日本三隊黎 冇個係大國腳

人地夠技術打到喎，好過你打中堅啦

向進豪先係

個下真係型 仲要係飛番黎踢

唔止特登飛返黎
仲要後備入場2分鐘就入波追和已經夠晒傳奇

華人嚟講真係數一數二

個隊日本係u隊，香港都係出u隊但加三個國腳

我反而見到佢拉隊晨早7、8點響離島啲沙灘操體能

鍾楚維 一定勁過佢

含金量最高一定係劉榮業

綜合運動會全世界都要派u23踢架
咁計法香港咪都係派青年軍

佢同c7硬係爭少少

諗起之前有巴打玩fm用佢踢巴塞

fm依加個個都用Tsun Dai
唔知幾時有卓耀國

日本係出u23 副選

勁過iwobi

孫興民

呢個唔洗講，真係最佳亞洲球員
香川 中村全部都要企埋一邊

fifa就話啫
fm本身就有港超啦
雖然update嗰條友係垃圾

有無睇佢踢日之泉個時?

孫興民=翼鋒

前鋒包括 中鋒/翼鋒

戴志偉最勁

d 西亞佬好似搶點頂都唔夠陳七黎

我係指前鋒(striker)，上面都有講話東亞球員去到大會最多都係踢翼，不過son體格事實上都勁過一般東亞球員幾班

請珍惜陳七

亞洲最佳落U23 都屈唔到機

波係11個人踢架嘛
好似琴日羅馬咁，我都鄧佢地高興

Fifa都曾經話佢係世界十大最佳前鋒

幫人地解圍又變 11 個人踢波

熱刺球探:陳肇麒有能力在英冠立足

呢到啲人勁過球探

上面啲人叫人唔好搵陳7 10年前表現黎講
唔講佢全盛時期 原來要講佢老左打後備做標準先得

試訓咋

入香港波果個叫本田黎

要不是返黎救港，哈簡都要企埋一邊

韋君龍勁過佢

哈簡係跟完7哥學野先有今日

好似係巢皮飛頂返埋中間